［集思廣益］殺黑警燒法院，割唔割好？

＃代人出po

「黑警死全家、死黑警、血債血償」原來唔係真係想佢哋死㗎？鬧吓㗎咋？

被扔落樓，掉落海，強姦成孕，中槍割腎，骨折腦出血，等等血海深仇，有冇人願意幫受傷死去嘅手足出頭報仇？

法官法院唔俾十幾歲小朋友保釋，掉入少年監房、男女童院；將手足未審先還柙，又沒收護照不准出境；多次批出禁制令，幫政權維穩，特權保護黑警。

司法制度根本被港共利用為鎮壓清算嘅工具，成為暴政解決民怨嘅最後手段，將黑警陷害嘅手足一車車送入監獄，任由請纓做特務警察嘅懲教隻手遮天欺凌。點解我哋仲要尊重同服從呢個制度？乖乖地準時出庭，接受呢班無視制度不公的政權法官所審判同懲罰？諷刺地被暴政裁定有罪被剝奪自由好幾年？

香港人幾時先肯面對現實，過去半年呢個特區政府，尤其專門做劊子手嘅香港警察，連同其他部門，法院、消防救護，到博物館、清潔工，都狼狽為奸對付香港人，係整個政府體系徹底敗壞！殺人施暴嘅黑警係唔會受法律制裁，特首同法庭係唔會特赦輕判砧板上嘅手足，呢個共產政府更加唔會認低威接受五大訴求！

要光復整個香港，係需要真真正正嘅革命，係要推翻呢個徹底崩壞嘅政府，並且要擺脫中國共產黨嘅統治！無法律制裁黑警，就唯有由人民親手制裁獅鳥牠們；為暴政效力嘅法庭，就唯有由人民親自廢除其權威效力！

割蓆譴責藏槍殺警、火燒法庭嘅人，撫心自問自己到底咁多個月嚟有冇諗過方法，如何對抗黑警荷槍實彈嘅暴力鎮壓、如何拯救被法律誣告陷害嘅年輕手足！？撫心自問自己到底有冇真正參與這次時代革命！？參與係會絞盡腦汁思考有咩方法推動、延續同打贏仗並且以身犯險參與其中，而唔係躲喺最安全位置上叫口號唱歌、影相捉鬼、拍片、撚狗、閒時懲罰下黃店！

黑警死全家，苛法必須廢除！
光復香港，革命獨立！

邊度有人譴責
譴責得個啲肯定唔係同路人啦

我就唔好話割，我直頭係鼓勵，問題係好多嘢做咗出嚟先知人群真實反應，但唔需要太絕望，一件事普及化之後大家接受程度就會高好多。

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因